今日生日嘅乞求一句生日快樂

年年都係我同人講 到我生日嘅時候 就冇人同我講返 唉

生日快樂

生日快樂啊！

新年快樂

生日快樂🎂🎁🎊🎉🎈😃

同一日 生日快樂

生日快樂！新年快樂

樓主生日快樂

生日快樂🎂🎈🎊🎁

生日快樂
最緊要健健康康

Hapi bd!

生日快上